有冇巴打手機唔貼保護貼

自己部機用緊gorilla class5唔知抗唔抗刮
想祼機
有冇巴打分享下

一粒沙已經收你玻璃mon皮啦
或者可以落電訊商門市/大型電器舖睇下d demo機花成點

玻璃mon貼仲易花過原廠mon
唔貼啦屌 自己小心啲 惜物

我冇貼

有沙石點都收皮
唔多去沙灘 地盤呢d地方，暫時無咩事，用左一年多d部機

原本都冇貼，花咗而家又唯有死死地氣貼返

都已經花咗貼嚟做乜

以前岩岩出iphone4個陣都會成日買套買貼
但係越諗越晒錢
最後索性裸到依家
利申:部iphone7 4個角已經花晒 個mon都有少少

iphone7全祼好爽 手感好好
不過已經有幾條痕

s8, 花咪花

死物

花咪花
買部手機用仲要搞咁多做乜
低能？

裸機2-3年左右iphone 6
背面有痕，個mon完全無事
話個mon會花嗰班人係唔係日日屎忽痕走去拿石仔磨？

s8+ 曲mon貼太on9 mon貼邊位有膠水所以黐哂塵 直接唔貼好過 唔貼個mon又靚D

iPhone SE 裸跑用咗1年幾 四角崩晒 條邊同後面花晒 唯獨個mon乜事都冇

之前冇貼mon貼，落site睇野，唔小心跌落地下花嗮
之後淘寶買個防藍光mon貼，如果落地盤最好都係貼好d

其實好多廠家都話大家貼mon貼係浪費左原廠個mon既功能 唔知佢咁講係真心覺得個mon夠勁去抵禦日常外物攻擊 定 想你易壞啲

用十蚊買個保障, 同戴套扑野一樣原理

花咪花 電話咋麻有咩問題 又唔係塊臉花左

用緊xz全裸
跌過好多次但個mon都冇花冇爆

s8冇貼，最大原因未搵到張心水